有無諗過搵牧師組團用聖經聖詩例，游說淋病撤回修例

袁天佑牧師剛宣佈，基督教協進會，今日剛與香港不同宗派領袖開會，決定一致行動約見特首，進行游說，請大家都為教會代表能順利與特首見面代禱

收到whatsapp
不過唔好ff 人地應該連理都廢事

軟硬兼施